與其係咁叫股市跌！跌！跌！，熊！熊！熊！。濟公建議大家叫水壩冧！冧！冧！

與其係咁叫股市跌！跌！跌！，熊！熊！熊！。濟公建議大家叫水壩冧！冧！冧！

濟公 I love u

［71前夕重開求幫推］全民報哨

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動